拍左拖6年，女朋友今日同我講兩年前佢落過club

一齊左6年，感情有起有跌。響兩年前，佢同班frd去左韓國旅行。果陣我同佢冷戰左一排，同埋佢班frd叫埋佢一齊落club，佢就落左啦。
佢今日同番我講話只係挽左一陣就自己走先。我就初頭有d驚訝，之後唔出聲，質問左佢點解果陣拍緊拖仲落club? 佢之後話番我做咩發脾氣，都過左咁耐。

一定有比韓仔搞過

挽你老母

挽你老母個閪咩

唔想面對。但佢仲要鬧番我轉頭

係囉 發咩脾氣
都過左咁耐

落過club姐
睇錯落過仔

中出即飛
見肚即飛
揀一個

咁我又唔會咁做既

係囉 仲要話鳩我
今晚你死硬啦

我送左佢番屋企啦喎

過左就代表可以冇發生過? 仲要唔同我講?

佢米同左你講囉 咁你又發佢脾氣？

唔明有咩好嬲

但佢又唔俾我落Club

學佢咁照落
然後過兩年後同返佢講

我就係咁講完就俾佢話做咩發脾氣

你話兩年前佢落過仔你就嬲姐，
兩年前落club都拎出嚟嬲，
快手分手喇